{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76147&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한옥스테이연"
    },
    "text": "このペンションはホテルの高級感と韓屋の古めかしさを同時に持っています。 ジャグジー、バーベキュー、フォトゾーンとともに基本的な快適な環境を楽しめます。 周辺には正北洞土城と国立現代美術館、スアムゴルのような観光名所が位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車も可能です。 ジャグジーの利用は5時から22時まで可能で、服は着用してください。 付帯施設としてはラウンジ、荷物預かり、カード決済、常備薬、基本調味料が提供されます。 またキッチンやレストラン、電子レンジも利用でき、バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルしてご利用いただけます。 食器は使用後の皿洗いをお願いします。 宿内では喫煙が禁止されており、喫煙は庭や外でしなければなりません。 宿泊中に施設物を毀損または紛失した場合は、責任が宿泊客にありますので、ご注意ください。 臭い料理は室内で調理せず、庭にあるバーベキューグリルを使用していただき、ゴミは取り外して庭の分別箱に捨ててください。 夜0時以降は騒音を控えるべきで、最大人数を超える場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可能です。 旅行日によって価格が変更になる場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用は5時から22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ラウンジ、荷物預かり、カード決済、常備薬、基本調味料が提供されます。またキッチンやレストラン、電子レンジも利用でき、バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "宿泊中には喫煙が禁止されており、喫煙は庭や外でしなければなりません。また、宿泊中に施設物を毀損または紛失した場合は、責任が宿泊客にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料理の制限やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、臭い料理は室内で調理せず、庭にあるバーベキューグリルを使用していただき、ゴミは取り外して庭の分別箱に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音や最大人数の制限はありますか？",
            "answer": "夜0時以降は騒音を控えるべきで、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと未成年者の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "旅行日によって価格が変わることはありますか？",
            "answer": "はい、旅行日によって価格が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 497
    }
}